毒撚(真毒/偽毒)狗奴通宵秒回

嗨

垃圾970

#2

P牌仔搶1001之後又開唔到Po

你隻貓已經煮撚埋
仲有咩好講

想搵個男朋友會陪我睇劇睇戲睇書睇紀錄片，陪我做運動跑步打拳

條垃圾搶完又唔開

我笑左

我仲諗緊佢點解唔開

佢p牌無得開

打拳

有冇人打機

無

有，我都開過
改左？

有冇人陪小妹玩lol

女人唔打得拳？

打拳我識一個 都幾型
你都識

佢24小時內咪開過

唔識打機

係我啊

屌你老母搶兩次1001都唔開

一場？

佢琴晚凌晨開咗一個
跟住而家未到廿四小時
P牌廿四小時只開一個po

邊個

做你男朋友會唔會俾你打

我木牌

你搵唔到我tg咩

溝到都可以心掛掛

係咪先

其實唔好笑。。。
想講唔會。。

係 等我屙埋個屎先

得意

岩岩覆你果個

有得你心掛仲想點

可以

我鐵

無改名咩你

好簡單

牙清？

認真，要學下平常心面對了

有我開放1分鐘畀你

yes

一早就要 對任何關係都係

例牌跳下你個肚

快啦

爽爽

同我一樣

佛系

好型

屈機

又溝仔

有幾多個打LOL?

佢都打拳架 成日畀佢打返轉頭

基本啦

冇呃你
留肚食你地餐飯

0

Only me

我

好掛住樓豬把聲⋯⋯

好想食

有無人可以鼓勵我一直打落去

開mic咩

你聽過？

佢把聲好好聽

真

無所謂嘅

我

唔打

我要聽

開 。

lol 個更新好撚慢

打落去啦，要識保護自己

好 1蚊買樓豬錄音

同佢一齊操 有個伴會好d

佢好返未？

我屌中離終結者

休息未

乜鳩

等二十分鍾先開到

Block

Wait u

走場狗

好肚餓

邀我

食未

操佢媽

Btw 岩岩先上水
餐飯點

想學新嘢

雀好型

學數[url][/url]

dc？

咁好

第一次開場有紅色感嘆號

不

係 咩意思黎

咩意思

sor
我下次打曬啲場先玩

屌一日開得一個我屌佢老母幾時甩P

lol?

中離懲罰

我都想知

wtf

要等20分鐘？

係

無返2至3年 唔洗諗啦

系
我米六油頭毒肥撚

你地開dc
我可以聽
唔想講嘢

我都唔想講

喂屌 打機唔叫

我無玩過

屌你唔好吹咁大

搞錯

提摩高手都唔叫

老母gank

咁搞唔掂

你on
我地一齊等廿分鐘

唔識反gank?

你地下一舖自己開
我打埋先

咁算我食完番搵番你地

又撚

你過黎counter gank佢囉

Ok蹲緊

m？

我唔推線 你兜佢後面

我想講喎

越塔啦屌 勇敢啲好冇

無啦啦聽到

唔好

怯就輸成世

我等陣ap蓋倫越佢老母塔

信唔信我19分鐘取消等待

對唔住大佬

Ok原諒

係有得訓爽爽

唔知 因我我真係好新

做asm做到隻眼dup曬

疊乜嘢字字呀

吹牙牙

一齊瞓教？

咩asm

岸鳩鳩？

終於

攰到

瞓咗係sofa

計數

yes me is

換完tg冇左影

食飯 on9

減重？

屋企難得煮左飯

想攤上床睇 Netflix

我唔歧視

終於明點解賽特隻英咁憨鳩

you too

又踢爆

唔知佢地預唔預我

想睇咩？

儲定人情

收嗲

睇啦

預

點解今日咁眼瞓

我都想知點解

I am not ok with this

未吹頭

因為做咗asm

I am not ok when I see ur face

做咗兩份

Gaia

咁仲打機！

不得了

因為潮濕

1234

可能食得太飽

加油

瞓左一陣 岩岩醒

關事咩？

5678

有冇人知cool牙要幾錢

太興奮

你要點cool
傳統定新既先

三萬幾 mock牙好似另計

傳統唔洗咁貴

點解興奮

即係點

嘩屌唔係掛...想cool

3皮

2008年cool

依家個價要

咁撚貴架屌

哨牙?

無cool過 窮

啲牙好唔掂？

少少咋 但門牙好突

有好消息

咁應該係琴日興奮啲

兔仔果種?

有冇陳梓維果種咁

可能係

而家上？

出黎做野有能力嘅就最好去旺角專科cool 傳統嗰啲你去過就知分別 專業好多 透明嘅最少貴1倍

陳梓維果種係點
應該類似兔仔牙啦 但其實啲牙算齊

照10點啦 想洗面先

唔知學校有冇得轉界

好好好

冇
佢嗰間係教學醫院嚟
入到去仲要排期
睇佢收唔收你

剩係cool上排囉

唉 想今個summer cool，如果肺炎過
但cool前要搵下錢先

我睇睇先

延續到今日

我都有兔仔牙

我mock左兩隻

今日係交左一份而開心

[member]

[/member]

餓

打機不？

打

我仲有兩個話落車

hi

陣間記得上線

落堂了

上左了 建議carry

咁啱嘅

返屋企

初次見面你好呀

又喺度睇緊二月廿九

你好
寫野寫到有啲悶
所以r水吹

又到10點了

肚餓要食野了 肥死

加了

係呀

食咩咁唔健康既野

搵緊邊到confirm

關事架咩

恭喜你搵到

上線未？

返到屋企附近再諗

有乜選擇阿

塞啊塞

屋企附近有車仔檔

可喜可賀

又睇完一集

又有個好好好消息

咩消息

淆底

太恐怖了第一次見

屌你老母 做完一份

問完啲咩

最後食左乜

What

夜媽媽都塞車？

仲有十萬份

寧願考試
屌佢老母

？

銀針粉

Gang gang

咁屈機

你真識食

我都係咁話

下下籤都係前一晚問完
第二晚就中咗
終於有人明箇中恐怖

Yummy yummy

上水

咪係
我又去問下

愈聽愈恐怖 仆街 可能我遲d真係去睇下

你覺得點解恐怖
我有冇同你地講過白內障個故仔

好似無 可能我潛咗水

話說話我收兵嗰個曾經同我去幫佢個friend問健康
咁佢個friend就讀u 但係20幾歲天生有白內障又要長期皮膚病 總之身體不嬲都唔好
咁佢未幫佢個friend問 之前佢個friend啱啱做完手術 但係隻眼都係睇唔到嘢返唔到學咁樣
之後問完出咗枝唐伯虎點秋香總之好嘅籤
總之就話佢唔使擔心健康 一定會好
之後嗰個收兵覺得佢個friend冇可能有一個咁好嘅籤
點知過咗兩個星期 佢個friend真係睇得返野
返到學

你明唔明冇得你唔信嗰種感覺
雖然準得好恐怖

做乜野 而家d占卜佬都咁準架咩真係好似聽故仔咁 準得好離譜
有無d失敗既例子聽下

我幫我阿媽去問 即係我媽唔係現場
佢講啲嘢都係中曬
失敗嘅例子係有嘅 但係都係啲人去咗啲呃人錢嗰啲
即係唔識但係叫你去睇龍珠嗰啲

好食阿

time to call spring

真係太恐怖啦 完全估唔到咁快中

天水圍ganggang

Wuwuwuuuuuuuuu

清仔嗨

係呀真係估佢唔到
咁你啲friend而家有咩反應
我相信你自己嘅信心都多咗好多

我愛dororo

三月尾去睇下先 準得好恐怖

嗚嘩嗚嘩

Pururu

帶比我ok？
借錢比我占卜

你諗住去睇啲咩？
我覺得係恐怖到有啲驚

dororo先最正

Why

佢係咪有支針個個

你識啲嘢

緊係死港女他媽媽啦

Guess guess

是的 好似

搵未 想睇你變死狗

真係 我真係呆左

未京京唔敢搵

因為似我

gay

渣渣

Finished hw ?

話說今年去唔到攝太歲

你好正

我衝擊波你

小妹系

多謝

到時咪又係搵

重有份星五交 聽日再做

我忍術大師

又話扑左

唉 煩

京京京京京

咁會點？

因為雀仔話佢三月同七月都有機會

姐係你渣渣

ganggang

冇眼睇

第一次見面

即係雀仔話佢三月同七月都會有機會同而家嗰個人一齊？

係囉

g持

又京乜9

快喇出哂池
有好多餐飯食

流緊眼淚傷心酸辣粉

屈機 成日有人見

依家每秒都好想快啲等到

我都好努力咁等緊

太驚嚇

想挑戰你底線

拍

唔准

點牙

明明係開心

我底線好低

出觀塘

多謝咁多位 我再努力下

係邊？

暗示啲咩？

返來啦？

忍術博士

交友apps?

自己打下先 慢慢換熟
夜啲再做野....唉

以前完全冇呢啲車仔檔得垃圾M記

為佢開心

依家無人做野嘛

搵唔到

明示我開緊工

我都係

我都為你開心

anyone misses me

我幫你

以為係我搵我食糖水

Me

唔駛客氣

搵囝食喇你

我都想做靚女

又唔係我得左

鬥樣衰？

好快到你

我都想得左

搵緊你

呢加呵緊佢

真係麻撚煩

想皮膚好

得左第一時間要翻去感謝師傅

我都想

我會贏

我係

你地輸曬

落黎

我直頭想送個生果藍俾佢

有我加持

你畀200包佢一個鐘咪得

點

有無護膚

好唔好手痕睇佢ig好呢？

真 油肌好橙。。。

我應該會封大利是 未來嘅日子靠曬佢

on9

睇la diu

我先係no.1

到時日日都可以心情好

我覺得佢係唔係純粹諗住搵錢 你諗下佢收咁平
而且又咁撚準 正常來講佢可以收到好貴

點解

好

知唔知點解係咁出油？

睇左斬手

點解仲要睇

毒撚係咁

我見過有啲解簽嘅係隨緣 有啲就收好貴
佢已經好好人

即播

係呀屌
佢講嘢好搞笑同埋好好人
真係好仁慈 佢會用好笑嘅嘢來做例子

想知佢過成點

我冬天會轉乾肌

Thx

我而家已經full ing面膜

平票啊 有無好心人比多票 我睇唔睇佢ig好

咸出嚟 又乾又油

啲嘢真係冇得呃自己

我都整緊

Gel mask ing

唯有做好啲保濕

連登是個好地方

用我死亡來換取你

係你dry

運氣

咁你搵到未

今日敷泥mask

我係呢排成日敷完一個排毒嘅
之後再整返個保濕gel
跟住而家就查返個cream
再用導入嗰舊嘢整下

終於食到鋪雞

屈機到

叻叻

你食雞架咩

食開 棄驚一年

我唔敢再搽好多嘢 會敏感

叻仔 四排？

我之前係敏感到爛面 甩皮咁樣

唔話你知

自己一個 但唔知點解入到去有隊友

大家明曬

等埋我 down緊

點解可以咁痴線

我之前塊面紅曬差啲要睇醫生
通常用innisfree係最有保障

係 知咗

咁應該係你自己一個入咗四排

冇追到你個故仔

做野喇我要 你啲時機永遠唔啱

我冇故事

手機無位 無down到

唔知喎 我臨尾先同個隊友一齊行

下次再打LOL
今日比人counter 好難打

我用innisfree我都覺得太重香料
我係用嗰啲醫學牌子
同埋外國嗰啲天然野會好好多

我終於明點解個個話隻賽特咁憨鳩
等我換鼠標先

唉呀 隻野弱智架

光頭幫

賽特招w同r都好誇張

你帶不死應該贏咗

憨鳩我玩坦仲要行另一邊廢事俾佢撞你同ad

我真係撚過
條ex個ex翻黎搞佢

空咗一次姐屌

無諗住打近戰 諗住打團

見到對面牙膏一個w

屌 唔好提，一開頭唔應該黎支援 比佢直接秒咗
穩穩食兵我輕鬆輸出

有酒咪有故事

好搞笑

不過隻牙膏eq閃失敗又係俾我目睹到

咩啊

唔敢試其他嘢 唔啱膚質好易中伏

條友柒架 係佢真係幾好打我呢隻
我又唔太識玩

聽完dimdimsum？

咁又係 周圍咁試好容易賴嘢

牙膏不嬲廢
鑽石以下無高手

聽完

都唔係嘅 但玩親都以為自己好勁咁
同埋我地下路打少隻先好似咁勁咁

我呢排聽其他 聽望穿抽水

而家聽緊I dun give a

今日12號

想講成舖驚拖咁耐就係因為隻ad
巴龍 火龍唔食走去殺隻support
團滅對面唔推塔去食龍

我不要當你的備胎 有事不要打過來

聽日又13

好jeng

係呀
我諗緊點解可以咁準

下次再打
我一定唔會咁柒

其實有冇可能由冇Feel變到有feel

我換鼠標先
下次你會認識到我ap draven jg 嘅厲害

你靚仔ok嘅

Impossible for me

Ap draven ? 有架咩

咁冇了 屌

我開發嘅

肯定大伏

佢岩岩同你講無feel 咩

唔係啊 一個月前講過類似嘅野

總會用到誠意打動嘅

我今日見第一次打隻憨鳩英先出坦咋
如果唔係第一件買死帽

唉

Ap賽恩 好耐了
懷念

平常心啲 當朋友咁

冇啊 係唔會有可能

我玩urf ap賽恩都叫可以用嘅

但其實咁樣諗係咪就永世唔會有機 定再相處落去會有機會
因為⋯⋯ 肺炎過咗 可能會多啲機會相處到

難d 囉 應該都有10%既

我打動你

Urf緊係啦

不嬲都有 一開頭點會有feel

好驚啊屌

躝

唔係囉 如果佢明示對你無feel 你都係以溝佢個心態相處 佢好大機會會反感
所以做朋友先 何況朋友仲可以光明正大約出去啦

無問題

不用這麼怕 好多人陪你

支持你

我絲

冇人可以打動佢

小好都真絲 有無興趣交換tg?

屌冇啦 覺得除咗咁做 已經冇得揀

有啲想喊下 尤其是今日讀讀個個朋友都咁準

唉 難挨

我又驚Keep住朋友太耐會gg
都唔知 持續同佢相處 有冇用

滾

都係你了解我

要撐落去啊 好想快啲係自己

其實依家都係當朋友咁 我自己都舒服啲
但我心入面係想一齊嘅 可能要啲時間 仲要唔短

我撐緊落去 如果唔係我自己經歷左下下嗰個我都唔會撐左咁耐
同埋如果冇咗大家陪我晚晚喺度叫春嘅話我應該一早放棄

至多咪reject
跟住我接手溝你

有 你俾佢知你係好仔 令佢對你有信心

你係咪鍾意佢個人 唔係習慣佢同你傾計先

終於現形喇Gay佬

我已經冇再同佢咁講野喇

生日快樂then

對女無興趣

黎啦

但我想打破呢個慣例

洗一洗先

好撚gay

gay佬

ok

對唔住

掛仔 都叫你小心d架啦 嚇親佢啦

其實係我黎 你冤枉咗掛仔

冇啦
我係大家嘅心目中已經係個on9仔

仆你個街 米八靚仔唔係大曬

點解咁傻

唔係啊我覺得你好勤力

唔好信狗強啦
我米五咋

雪咗一罐喺雪櫃

乜來

賣野味？

條戇9

[有member]我寧願信你米八 都好過 米五
狗強可能飲緊酒[/member]

1000